唔該阿仙奴全體人員聽日斷腳死哂佢

垃圾牙屎佬 屌佢老母